吓？你睇TVB啊？

TVB=過氣=老餅=低下階層先會睇

見到有人睇TVB可以講以下對白

1. TVB係得啲老餅先睇

2. 得啲up dup茶記先會播tvb

3. 你有無睇暴龍哥啊？好似仲有stephy

4. 今屆全民造星個個都騎騎呢呢

等等……

全民幫TVB做marketing